我地未贏！ 同時都未輸！ 今晚出黎吧！

［緊急］網絡戰 致勝關鍵！

推到更多人出黎

推呀推呀推呀

快撚啲同我出黎
唔好以為就咁可以 happy friday
仲未撚完架場仗
唔好撚掛住溝女
唔好撚掛住扑野
唔好撚掛住飲飲食食
多你一個都好撚多
快！撚！啲！同！我！出！黎！

當垃圾老豆係出面比人落面，返到屋企就會打死個仔，垃圾除左識 欺負弱者之外就咩都唔識

Push